天文台明早六時前考慮改發三號強風信號

半日假都唔比

大交合
你要嘅十號都掛左畀你

十卜

真係要搭到啱啱好改3號
係要做到個感覺係唔好阻人返工咁

林鄭應該出黎同市民講下點返工喇

打風前係威係勢，乜撚野防風工作小組

出面七國咁亂，你剩係話返工前轉三號波？

DLGH

Dllm 聽日都唔知點返工，成條街都係樹

學生條命係命，打工仔就條命就賤過泥

屌你老母臭閪山竹

Yes 如果聽日係星期日
一定慢好撚多

特登講明六點前，真係好有責任心

考慮考慮

考慮你老母

大交合準備俾人狂屌

大交合: 好驚阻到香港人返工 一定要6點前轉到

姐係有需要變3號 okay... 但諗起之前台長副面孔，講野好難相信 條仆街唔係突登玩9市民

當d市民狗咁撚

DLLMCH大交合

等你地死心早D瞓

冇人屌政府屌大交合

6點好起身出門口啦

屌你老母個大臭閪大交合

做清路果啲通宵工人依家開行turbo拉鳩晒啲普通打工仔落水

又要濕撚哂咁返工喇屌你

屌你，你講三點都無咁嬲
六點咁岩岩好真係明挑釁

自己諗方法返

呢個垃圾政府真係好撚好笑

咪就係

做撚死班友

屌你老母

好撚絕情

大交合好慘

好撚野呀，聽朝分分鐘落大雨周圍水浸又禢樹，實塞車塞撚到爆

準時開市

強調係6點前改 撚狗咁撚

俾足你地三個小時返公司

紙巾都未識買 撚知點樣返工咩 都唔撚洗識返工嘅佢 出入有車接送

11點等你早啲死心 聽朝早四個鐘頭出門口啦

而家行撚定返工啦

好撚賤
次次都係咁
仆街死啦大交合

真係較撚啱時間，好仆街

成班狗官全家來生再做中國人

祝班狗官下世全部做深圳三和人

得閒數下大交合有幾多次係落波落得咁可疑

屌 成日都係咁

聽朝一定交通大混亂 建議而嫁返公司訓

仆你個街政府，打風前，星期五已經預告星期日10號波，懶係好有準備，有遠見，為市民安全著想

打完喇，出面咩環境都未知，你就預告要返工，跟住乜鳩都唔講，交通呢？大陸公港豬牛菜呢？

彩就拎到盡，其實話撚知你

D水咪咁快退
睇下聽日邊個返

屌啦 計到岩岩好

周街冧樹水浸都要你返 垃圾天文台 放半日唔得嘅

又係咁，屌你老母

明挑釁咪又點

而家個政府根本做乜都冇後果

『停工會影響競爭力』

大交合死全家

入去屌啦

香港人做乜9都會影響到競爭力

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

屌你老母政府點撚樣返工 巴士地鐵火車都唔知有無

係好有準備返工

天文台係賤㗎啦
不過有時覺得有啲整定
如果個風唔係星期日到大家都有日假，偏偏星期日先打風

澳門深圳都停工
香港就理閪你死聽到行都要行返工
今日d child登仔仲喺度打飛機話香港點勁點勁

衰過澳門同大陸呀屌你老母閪

香港人賤過狗

最燥係波落又落左
但D環流、雨帶又未走
一朝早通常都整場大一大嘅雨
撞正返工就濕到透
以為大雨會有紅黑雨
點撚知黃都未必有

政府就係唔驚你班賤民

樓下成地樹枝 希望聽早番工唔會被d雜物飛中

香港人=二等公民

準備游水

諗起就嬲
好似當d人識飛唔會遲
當清樹既人個個都係超人極速清好
無車又遠既係唔係而家行路返工？